根本由以前到依家，都無一個人係真正明白周星馳拍既戲係想講啲咩

所以話周星馳真係天才黎，你以為佢想講既野就係佢想講既野，但係其實唔係，當你以為佢淨係戇鳩搞笑，但係佢又無咁膚淺，根本由以前到依家，都無人係會真正明白周星馳拍既戲究竟係想講啲咩，因為無人會睇得明，你以為你明，但係周星馳其實就唔係講緊你以為你明既嗰樣野，所有野都係得周星馳自己一條友先睇得明，喜劇之王呢個名真係唔係浪得虛名，周星馳

btw 我都係覺得上年思捷大師既《一家大晒》比星囝既《新喜劇之王》更勝一籌

如果冇人睇得明噉點知自己睇嘅唔係佢諗嘅？